`osinfo-detect` - определение операционной системы на устанавливаемых носителях или деревьях. Изучает "PATH" или "URI", чтобы определить, для какой операционной системы (если таковая имеется) он предназначен, и является ли он устанавливаемым или Live-образом.

# СИНТАКСИС

	osinfo-detect [ПАРАМЕТРЫ...] PATH|URI

# ПАРАМЕТРЫ

- `--all` - Сообщает обо всех операционных системах с подходящими носителями, а не только о первом совпадении

